18+CENTRAL外籍肌肉猛男坐大髀 港女高呼：我對唔住男友

但老實講哩班洋腸d肌肉係洋腸入面算操得柒

雞

雞唔緊要
但到男仔調返轉咁做就係死喊濕同賤格

照鏡先

Sorry勁過佢地真心

LM

photo?

J ED

巴打係咪gay
想食你腸

我識白色衫果個記者

留tg?

已射, thx

係勁。

點解無男權撚出黎話呢d show歧視男人？

屌你老母白鬼

物化男人 視男人為sex object

thx

連登基民有福了

支那G

more

pmed

連登真係好撚多基佬

傻既 重點係條jer 你條jer大唔大得過人先

如果係絲打自貼實俾人屌臭雞收兵

咁都似地盤佬
咁你自貼出黎比大家學下野啦

提子

雞都叫明買明賣
條女係叫人屌佢唔收錢喎

臭鴨收兵

人地成人展就男客主導

咁既豬閪都有男友

想含

認真
巴打可唔可以出post教點操
我dream body就係呢隻

剃下肚臍對落啲毛先啦，怕撚咗你
我唔知你幾高啦，不過港男多數大隻極都係170以下，再唔係就樣柒。少數高質啲都做咗model 了

酸到

好大隻

好撚酸

男女平等喎

+1想學下野
利申瘦撚

酸撚到

仲有無

叫牙Sa ，識嘢喎

酸到要挑剔人啲毛

個胸幾方

好正呀

無圖你駁條柒咩

好心樓主你咁唔妥自己件黃皮老竇就一刀斬死佢啦，你老母又要折墮搵你老竇配種生你件垃圾出嚟

屌過？

要練幾耐 使唔使兩年

呢個地方好危險
女人自貼就俾人屌臭閪收兵
男人自貼就一堆

痴撚線 樓上個巴打大隻到成個美國隊長咁
唔做鴨曬左

好撚酸呀 係咪果啲操極都瘦孟孟既毒撚葡萄人呀

好想屌你屎忽
利申:絕對唔係gay

樓上巴打為港增光

大隻ching好波

騎劫左

屌你樓上班連登顛佬 我想要兩條女的IG 有無巴打有

今次仲唔係港男贏？

巴打唔好咁激動 收埋d青筋先

笑死

有冇IG

Agger
應該寫個名上碌鳩到然後貼上黎
咁我就信
利申:對男人無興趣

唔係話唔勁 幾乾身
不過咁樣角度影係會大隻過真人好多
有操開既巴打就知
計mass都係輸比鬼佬
不過佢地就冇你咁乾

香港男人100個都唔知有冇1,2個操到你咁

J 你就 J啦，咁多野講

睇第3張就知
即刻細一個size
不過個胸係勁

吓？有毛sexy好多
太白滑成個女人咁好咩
我覺得可以再多啲毛添

利申：絲

變咗肌post

你係咪真係胡力威先

💪🏿好多基佬

男人操大隻得男人識欣賞，女人求其見到腹肌就尖叫

只能夠講男人影肌肉同女人影波一樣
燈光角度影響好大
同實物爭d
當然
樓上位巴打都有番咁上下

好想玩巴打粒lin

巴打閉氣谷撚到咁 有無打打丁再谷
張圖個幾條洋腸無咩野睇 自己都玩開龍船 都見唔小

香港有咁大隻佬上Lihkg咩
要on diet
又要 plan day, leg day, chest day
操上身, 又比人話唔操下身..

咁易做到咩

係咁㗎啦，又唔係真係有得摸
睇下開心下咪算

Omg 快啲中出我
射晒入嚟
想做你肉便器

為左加強說服力 我自貼

你今日跑完10000米喇？

調返轉完如果係港男對班性感女郎咁做，唔知會點啦

想追黎含

Not gay

我幫你貼啦不如，做咩咁怕羞啫

出黎講兩句

係
急不及待想好好玩了

唔係踢唔踢爆囉

識朋友健身.
仲邊有時間上網
返工
一日諗點食六餐, 點操
放工操完，可能要約女朋友或者去蒲

都係果句，你操唔好為左結果，為左享受做ＧＹＭ果個心情

IG / FB plz

見唔少咩先？洋腸？

你做咩呀你衰婆

屌我都係
好想奶到佢硬哂

利申非基

唔怪得知好似見過，但唔敢講怕柒

我分析下個原因
大隻仔受眾：gay、絲打、想學嘢既連登仔
hater有：好酸既連登仔（少數）

索女受眾：純粹想J相既連登仔（少數）
hater有：大部分絲打、覺得佢係ptgf既連登仔（大量大量）

啲鬼佬老少少

見唔小香港男仔有圖入面d身型

gay lo

巴打收唔收兵

港男之光

四肢發達
頭腦簡單

變左gay post

巴打我願意為你轉gay

日子有功
鋼鐵意志
Keep going

分析得好好

我正式宣佈呢個post 已成Gay post

緊係唔自爆啦

成個post變撚哂質
變左gay post

btw more

巴打好正 我睇到硬晒

笑咗

小伙

條Link唔係踢爆咗偷圖咩？

做乜個個爭住含

連登好多gay佬

死gay佬

挑 偷圖 垃撚圾

重點唔係多唔多基佬

係條撚樣偷圖啊

咪係
現實一定係死肥仔 酸縮味

好無恥
偷圖當係自己到底咩心態

好酸嘅連登仔 多到七彩喎
你睇下啲gay post 就知la

[size=6][成班基佬炒撚晒車，仲懵盛盛話幫人含/size=6]

連登gay佬
幫肥豬含

連登班所謂男人就係咁

完美騎刧左

巴打可唔可以教我操

原來係偷圖
冇睇最新頁就留言添

男人都鍾情洋腸?

你班基佬醒下喇，條撚樣偷圖阿仆街

巴打i love u

成班死on9

依幾個好樣衰喎

又輸比洋腸

屌好柒

唉 欺騙感情
下次啲人唔貼埋連登id 我都唔會信喇

仲以為成個POST都係鬧條女係雞
點知咁多野睇

這裡是基登，這裡有

超，你係大隻嘅話我跪低即刻幫你含撚又點話

笑死 以為真係大隻 又係偷圖
見到你呢種偷圖狗 我都
怕撚左你呀

戇鳩鳩
你估個個都好似me咁好身材
冇返個似樣啲嘅啤酒肚都唔好出嚟獻世啦

快d俾碌鳩我含，求下你

gay佬多撚到

冇，唔岩呢type.

你點知？

講堅，頭先去左現場有睇哩班鬼佬跳
照樣都係請左個港女上去跳
原本都係捉下港女隻手摸下胸摸下j
點知去到後期5條鬼仔起勢摸港女隻腳同腰
去到最後當眾摸埋港女對波
個港女即刻由high轉去勁尷尬。
笑到仆街

屌你老母
本身諗住入黎睇連登仔點樣屌d 港女雙重標準
直接飛去last 果頁，心諗d 留言做乜鳩

睇返第一頁先知，
原來比巴打騎劫左，變撚左gay post

搭住條女嗰個 身型柒到
好心操多幾年先

麻甩佬科臨女人學咩人上啊

都話識佢

免費比人抽水

屌你老母

性格點？難唔難溝？

男人會好似女人咁撚小家，絕撚咗種啦

自貼,唔好笑禾

sa豬

好普通啫

咁都有得炒車

白衫記者more

我仲大隻
又有紋身

個post既發展方向...

Gay Post

ching都識佢😏

唔靚仔嘅

好多野講，冇媾佢唔知

臭雞洋腸＞自貼＞大量gay佬＞踢爆偷圖＞炒車

圖又無張 好撚難有說服力

Ching有冇男朋友

mboii真人:

酸撚完未？肥矮毒撚

睇條友啲po都唔似係會玩健身啲人啦
懵撚盛盛成班

唔係剩係大隻就得架 要跳舞
操到健美先生咁果d點跳

巴打要唔要男朋友仔

唔睇到最後都唔知咩事

試吓男女調返轉
肯定又話物化女性

都預咗係偷

咁你唔信我我又唔會真係變瘦，利申：not gay

本來仲想話想奶 點知偷圖黎

有無白衫女ig 幾正
係個私人房到比人抽水

估唔到成個post 咁峰迴路轉，初初見巴打咁勇咁自貼，令一眾撐鬼佬網民無聲出， 本來係欣賞嘅！ 但最後畀人踢爆原來係偷圖 失望，仲以為連登出左個咁有“吉屎“既巴打

幾正

月度最膠post
由大隻巴打騎劫,個個j住含,仲出現葡萄撚 點知俾人大踢爆做假
真係好睇過金融

果然係連登仔

User name都無
成班傻西係到拜

你好搞笑

連登仔無女是基本吧
一係你係偽毒

唔通黎亞洲呢d低賤地方要出到李安納度咩？
出班三線馬都屌打曬亞洲男啦

可唔可以分享下 training programme

如果貼左誠哥出黎咁我咪係香港首富？

咁既貨色都要求ig
利申識佢

最重要係人地條撚夠大 亞洲啲大隻佬 條撚多數係迷你龍

師兄想引人貼jj？gay

偷圖
㭍到深潛啦

屌罅姐，連登仔乜事呀，username 都冇就咁擺張圖個個當真

到底要酸到咩程度先可以走去偷圖

username加自拍係常識 成班gay佬谷精上腦

港男

義和b勁到

我想識牙

原子筆紋身

所以話港女真係自取其辱
港女=雞

有冇中間白衫女記者的FB或IG?

182 大隻過佢 so?

推到有FB OG

慳番啖氣啦
The Rock 一出黎咪屌打成班 外籍肌男+亞洲大隻佬

依個年代仲講大隻=優越
港女祟洋就爛埋一邊崇洋 ，冇人想知
正如港女冇波，又要捉鬼妹，大陸妹黎比？

推到有FB IG

鬼佬都唔一定大條啦傻鳩

普通野咋喎，又矮

Share個ig/fb黎喇

巴打身型好撚正

怕撚左你

有冇唔係高炒既相

變撚左gay佬post
不過真係好撚好睇，我都要努力d操先得

連登班基佬又出哂黎

扯扯哋

呢位台灣巴打好大隻，借問聲平時點操？

已report
成班基狗

健身室有好多人大隻過佢好多 但應該有d有打針

我唔知原來連登咁多基佬

你呢？post上泥睇下 葡萄人？

唔知佢型仔成點
好想見識

個mon就嚟溶

有Sa豬fb ig未

連登仔係最大男權撚
自己唔出聲怪邊個

全部都係

Push

人地係放鬆狀態都咁勁，如果呢個post放圖既巴打一般狀態都咁勁先有得鬥

個女記者好正 好gfable

又炒車

有Sa豬fb ig未?